《食戟之靈》動畫四期製作確定 2019 年 10 月起開播

由 附田祐斗 擔任原作、佐伯俊 所繪製的料理漫畫《食戟之靈》，就在 6 月 17 日所發行的「週刊少年Jump 29 號」正式迎向最終回。

《食戟之靈》是一部描述著家裡經營餐館的中學生．幸平創真，進到「遠月學園」就讀並有所成長的料理戰鬥漫畫。在料理研究家的 森崎友紀 的幫助下，自 2012 年起連載至今，漫畫單行本目前發行至 35 集。

此外，也正式確定本作電視動畫第四期《食戟之靈 神之皿》，也將自 2019 年 10 月起開始播放。就在最新一期的「週刊少年Jump 29 號」上釋出有創與繪里奈圖案的最新視覺圖。

還有，自 6 月 27 日起連續三個月所發行的「少年Jump GIGA 2019 SUMMER」也將連續刊登漫畫的篇章《食戟之靈～Le dessert～》。而且「少年Jump GIGA 2019 SUMMER」也將連續三期將會是《食戟之靈》與 Jump 作品的聯名封面。

呢套垃圾